[hkicpa] learning pack

hkicpa份野包埋個box file同notes, 但notes個loan同個夾差成7mm,真係黑人問號？係咪要我手動打loan？